BIGBANG勝利 夜店的工作人員給VIP客戶提供毒品，勝利不再接管拉麵店

11日MBC報導了勝利掌管的夜店VIP顧客的證言,說他們被夜店職員勸服吸毒。
據VIP顧客爆料說:"(俱樂部職員)給了我們藥片之類的東西,並攛掇我說'要不要試一試'。"

此外,去年7月7日,該夜店一名男子喝完某人給的香檳酒後,出現藥物中毒症狀,急救人員立即出動,夜店員工聊天室裡"有人給我下藥"的消息不斷。因該夜店員工出現藥物中毒症狀,警方出動，但已作內查終結處理，對此,警方表示:"雖然簡易檢查結果是冰毒陽性,但國立科學調查研究院精密檢查結果為陰性,所以沒有進行深度調查。最初因暴力爭議而引發的夜店爭議,逐漸擴展為與警方的勾結關係,毒品流通,性交易爭議,而勝利被迫辭去董事職務。

當時YG娛樂公司代表楊賢碩表示說:"勝利面臨入伍,為了遵守相關法令辭去了理事一職。
"據悉,勝利還辭去了該夜店公司內部董事一職。

據公司法人登記簿副本顯示,勝利於今年1月21日辭去公司董事職務。

YG大藥房
有排玩了單野

唱歌為名 販毒為實

犯罪天團之名當之無愧

單野唔係推到上青瓦台了?之後點

青瓦台個個冇閪死
李光朱都重未比人處死

想同勝利做愛 人夫